屌你仲搭黨鐵！！

831唔記得哂啦？
而家俾哂原因藉口你啦
人口密集呀！
仲搭！

.
行動啊

佢開，點解唔搭？飛呀？

搭黨鐵大鑊定喺九龍灣排隊大鑊啲？

襯仲有機會就用下你個腦 諗下其他方法
黨鐵搭一程同咁多人接觸 加埋要轉車仲大獲

黨鐵又焗又人口密度又高。
一個人奶野即冚車剷

咁就唔好出街啦！用下你對腳行街啦！全港只係港鐵有病，唔洗封關！封鐵就可以啦！

人哋找錢比你，你點收㗎？

老豆搵仔起底黑警